有幾多人屋企無睇cctvb但有mytvsuper?

轉台啦，咪再留個盒害屋企人！

有唔明可以入TG谷問我

文字版

HKT 網上行優惠
網上行 36個月免12個月 (包埋now新聞台)
公居屋 $198 1000M
私樓 $228 1000M

i-Cable 有線寬頻優惠
icable 36個月(包埋cable新聞台)
公居屋 $98 1000M
私樓 $122 1000M

HGC 寬頻優惠
HGC 36個月 免安裝費 送router及家居電話服務
公居屋 $99
私樓 $139

SmarTone 寬頻優惠 (租用HKBN網絡)
SmarTone 24個月 免安裝費
公居屋 $118
私樓 $128

CMHK 寬頻優惠 (租用HKBN或i-Cable網絡)
CMHK 24個月 免安裝費 送router
$108 1000M(租用HKBN)
$78 1000M(租用i-Cable)

該專欄文章提到有線電線及無綫電視沒有報道15日於太古廣場墮樓身亡的男子一事。無綫電視回覆查詢時指出，無綫電視新聞部有嚴謹的編採指引，一貫秉持編採獨立，不受任何外部力量的影響，包括其他傳媒；其他傳媒不應干預其編採決定和獨立。